收到消息,香港係唔會攞得返單程證審批權,唔熟大陸政治文化的港人根本唔明

27:40

關於收返單程證審批權,當時魯平已經答過:唔得架,你地批唔到架,大陸嘅政治文化你地唔明架,你地都唔好攞返呢個權喇,攞返仲死;係佢地先會明架

唔駛收到消息都知道無可能，以前港英政府唔撚睇大6台戲都取消唔嘅嘢，而家港共政府更加無可能取消…唔增加個配額已經偷笑

我見成日都有人講緊攞返單程證審批權呢樣野,我怕有D人仲未清楚呢個要求係幾渺茫

利申:唔反對人地爭取呢樣野

而家港共就連拒收蝻狗難民都唔肯做，每日150件垃圾佢地點肯拒收
港共成日覺得呢150件垃圾係未來香港嘅新動力

港共自身難保

香港從來冇單程証審批權，㸃可用攞返/收回呢d字眼 不過香港有入境審批權，入境處有權拒絕任何有可疑人士入境

光明頂講過呢一個政策嘅政治陰暗面，係類似啲狗四處痾尿霸地盤嘅原理，權力慾嘅體現黎

收翻審批權不等於取消150
坦白講爭取取消150好撚過

無就禁止「中國人」入境！

截唔到150，大可以用行政手段

btw每日早就已經超出150